2017macpro vs 2020 macair

2017mac pro 13” 256gb ssd 8gbram 翻新機 $6000vs 2020 MacBook Air 雙核i3 256gb 8gbram $7799
大家會點揀

買最新最貴

butterfly keyboard......

2017macpro同2020macair咩黎？
新産品？

2020 air

樓主想簡呢部？

Ok ，我打漏左
MacBook Pro & Macbook air

MacBook Air la of course
new magic kb really good